有個方法阻住班癲狗突然沖前捉人

係鴨記買1mm至2mm粗鋼線，鋼線兩頭要馬實兩個爬山扣，長度足夠橫跨兩邊行人路再長多幾米，係班狗同自己人中間利用路邊鐵欄或者燈柱，搵兩個兄弟(一定要帶手套)捉住兩邊，當班狗沖前時，兩個手足就即刻拉緊條鋼線，再升高到條腰位置，之後扣係鐵欄到等班狗沖埋去，唔知work 5 work,
P仔屎橋希望大家唔好屌咁大力🙏

推行動post呀
- 新增寶湖路線圖(By 八塊田巴打)
- 新增 612Reminder設防圖片

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

唔洗捉住 綁住得啦

太快升起綁住好易俾狗發現，雖然夜晚比較難發現，如果等佢地沖先升高拉緊再扣實就好d